早晨咁多位曼迷

hi 又輸波係咩感覺
連飛機杯都無得J了

獌迷慣曬啦 拎到草皮獎已經好好

睇得咁開

Reality check

自己無份就話飛機盃

早幾年都唔會話英超飛機杯啦

點睇ddg都準備抑鬱

作為利迷 今季曼聯柒左都笑唔落
30年黎終於有英超都係靠曼聯雙殺曼城

請尊重！謝謝！

平常心

會話平常心

幾咗幾年都係平常心

神龍迪基亞

冇人推就收皮啦

唔得
迪基亞表現咁出色緊係要推爆佢

明明曼城仲有歐聯依個大盃

話晒都係迷羅手腳
唔好笑咁盡ok?

Ching-.-你認錯隊

留左手了

自己推自己笑